林鄭稱教師因專業失德被釘牌「前所未有」 反斥前朝「避難」自己「迎難而上」

她又聲言自己由上任以來一直重視教育，形容教育局局長按著她對教育把關的要求，做了「前所未有」的行爲，例如本次是首次因該人士專業失德，援引教育條例取消教師資格，過往未必沒有這些個案，但過去幾屆政府比較「避難」，今日的特區政府則是迎難而上。

之前果幾屆政府你冇份做？

自已被無人機斬首

當自己一下子就做咗特衰件最高垃圾，唔係前幾屆踩人上位，你條死閪婆有撚份呀

成副臭西格，愈賤格嘅野佢愈鍾意做，懷疑佢根本係心理變態 / 精神病

睇嚟同689派系互片

應該制裁曬所有高官先岩

根本就係

咁又點
光復香港前你吹得佢漲？

都係習派內控

正，內控鬥到出曬面，暗鬥一路有，而家玩明批，佢要保命，佢一落台後果隨時衰過貪曾，場戲有排睇。

689 派系想推冧佢

佢就唔落得檯 一落就死